# FoodYumYum



Projet réalisé par Ali Guicheri et Billel Emerton

INFORMATION IMPORTANTE:
Pour que le projet marche, il faut que le csv OpenFoodFact soit present dans le src/main/ressource (le fichier depassant 100mega,
il ne peux pas etre upload sur gitlab)
Il se peut que la fonction "creationMenu" prennent ENORMEMENT de temps, vous pouvez la commenter si besoin. L'appel a la fonction est d'ailleurs commentais dans la boucle d'attribution des plats compatibles avec les regimes alimentaires et allergies des personnes pour eviter d'exploser nos machines.
On a pas eu le temps de faire la partie datawarehouse en ligne....

